有冇人覺得成場運動而家好迷惘

成場運動根本冇咗個大方向 以前就有街頭抗爭 所謂嘅和平遊行靚畫面 引來國際關注 可以做嘅嘢大部份都已經做過 咁之後可以點

而家就變咗食黃店 黃色經濟圈絕對冇問題 但係屌你老母黃店 有幾多真係打住黃嘅旗號 呃飲呃食 賣淘寶野 屌你老母水門雞 未光復都唔開分店 依家賺到笑 仆街死啦你 有幾多真係幫到再囚手足

有BNO有得走 講句真係好撚鍾意香港 然後一走了之 將啲嘢交晒比啲靚仔 話咗香港交托俾你地 然後去英國等將來有一日假如運動成功再返嚟坐享其成 我屌你老母臭閪啦

大魚大肉safe12 根本而家成場運動就係垃圾 講幾句唔啱聽 又比人屈毛 正義撚死全家

而家仲叫人出嚟究竟係咩心態 有國安法 話就話唔驚 就唔會而家縮左個龜頭入去啦 仲要唔撚比入邊嘅手足話後悔話佢哋嘅犧牲係有意義 屌你老母有乜撚嘢意義 食屎狗有冇人答到我

講 而家可以做啲乜撚嘢 你夠膽講喺入邊嘅手足唔係安全套？

收聲啦，比有無建樹呀你？

黃色圈無用就唔洗打擊你啦。

係呀係呀好撚有用啊 坐緊監嘅手足點撚樣啊 唔啱聽就叫人收聲 惡撚個共產黨呀你

所以有人坐政治監出面既人唔洗食野唔洗生活？

手足坐監，出外既人更要保持黃色既信念，無經濟點維持 ？

死柒頭 35+又點撚樣啊 dq你咪dq你 你咪又淨係得把口垃圾

九唔搭八

係呀最好捐多啲比攬炒巴

好勤力出po

唔係好撚威嘅咩 35+點撚樣啊而家 立法會 笑撚死人咩你 死左膠

做咩姐你？比錢落黃圈，就話係呀比邊個邊個。
想點？

比你35+咩？中共治港，無高度自治啦，中國無左隻金龜囉，攬炒，唔好咩？

黃色饅頭圈有撚用咩屌你老母
打下D垃圾國際戰線 成日話核彈核彈春袋春袋
人唔笑狗都
關注有撚用 你呢啲廢閪咪又係呢喺電腦後面打幾隻字
正式宣佈入面嗰啲手Joke只不過係監躉以後都唔會參與任何垃圾活動

就算Dq曬 D議員 香港人都唔再會反暴政啊傻閪
好嬲好嬲Po下IG就識嘅死左膠

哦，你最有用。
我有我買你有你叫。bye

你問樓豬想點
你叫佢點答

比負皮答啊 我屌你老母臭閪

想點撚樣答 起碼打住黃圈嘅旗號 都俾返一筆錢 已經坐監嘅手足啦

收皮啦根本成場運動就輸撚咗
你依D柒頭嘅咀臉真係好撚樣衰
繼續支持饅頭圈 繼續支持黃店囉
反正你啲錢都唔會流去手足到
喺晒D 商家佬度咋柒頭

你咪咁諗
政府黑狗無放軟手，
我鍾意比錢，你吹咩？

答你咪變食屎狗，你單機啦

咁應該點做先岩？

全民勇武時機已過啦 而家就應該叫嗰啲所謂黃店 俾返一筆錢已經坐緊監嘅手足 係坐緊

ok

放負撚，拉

5毛 Block

對唔撚住

可以點俾，轉頭就比黑警凍結

你既po除咗散播負面情緒之外有乜用？

點樣下一場 真正嘅勇武唔係死咗就係坐緊監 而家嗰啲 問吓自己做過啲乜撚嘢啦

就係想話比你哋班撚樣知 已經輸撚咗咪撚再打飛機

咁你又做到D咩
你就風流快活
入面嗰啲就死監躉

比負皮死全家

有人講過死監躉？

Block

輸乜撚？

而家打機定比賽？

用輸贏去分？

咁點為只贏你講下？

唔係死監躉咁係咩啊
你又係好嬲好嬲然後Block 傻柒一個
手Joke

基本唔會贏 唔好打飛機啦 傻仔
而家個個搞黃色經濟圈咪又係想賺錢
垃圾國際戰線做到啲咩
和你唱歌好聽有咩用
個個話自己勇武咪入晒去做監躉囉

CCTOY手Joke: BLOCK

乜依家啲pr 咁低質
分化都買個新啲acc

冇嫁啦
運動已完
抗爭利益不分黃藍齊齊移民
雖然我諗藍居多

傻閪 乜都分化 聖誕你去咗邊度玩啊柒頭

黃尸走曬啦 同你好中意香港啊

可能同手Joke去咗抗爭

手Joke

成班p牌pr 冇人理

入邊啲監躉 都冇人理

起我底囖我又5毛Pr
邊有咁多Pr 呀戇鳩傻閪
快撚啲去做乜乜師 乜乜師啦
柒到喊 依家宣布加多一個師
監躉師

諗下波蘭畀德軍佔領嗰幾年嘅平民係諗緊咩
諗下二二八事件中冇死嘅台灣人嗰陣又諗緊咩

咪又係覺得唉仆街運動完啦國家冇啦
而家咪又係民主國家

人地真係國家 香港只不過係中國嘅地方
垃圾運動害死咗幾多人